屌你老母，狗都有得加？

屌你老母，打撚完人有人工加？追究黑警人人有責！
6月21日早上7點！不撤不散！